東京地鐵+其他鐵站係咪一個車長開全程

如果係，咁東急+半藏門線+東武班次 (如有) 咪好甘
一個車長揸足98.5km

唔會啦，都唔同公司

我都覺得唔會
澀谷同押上會換車長

山手線

開一個圈都未夠半藏門線一半長度好似係

のぞみ由博多去到東京 1069.1km 都係嗰個車長

香港電車都會喺車廠前站換人啦戇鳩

都係計工時

返者幾多轉

點會成條線一個

電車go 係咪一個人揸哂？

可能
但好似冇東京地鐵
或者Train Simulator有

應該真係會換車長
我岩岩係押上見到架直通東武久喜站嘅車停左好耐先開車

btw 半門藏線個澀谷已經名存實亡好似係
全部車都直通田園都市線中央林間

壓力應該好大
要不斷停車，而且一個失誤已經可以隊冧東京

兩條線用同一個月台

一係中途換車長
一係兩個車長輪班

仲有長津田

日本嘅直通運轉列車班次，司機只會於所屬公司營運區間駕駛
南韓首爾同類型直通運轉列車班次，則會係一車過

你講下日頭澀谷站前後同新玉川線可以點turnback做總站？

大家都係韓鐵，唔使分得咁細

去到澁谷會換車長
利申：成日搭